# edX translation file.
# Copyright (C) 2023 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2023.
# 
# Translators:
# louyihua <supermouselyh@hotmail.com>, 2016
# zhaojina <zhaojianwei187@126.com>, 2016
# jsgang <jsgang9@gmail.com>, 2016
# alisan617, 2017
# Alfred <alfredhuang211@qq.com>, 2018
# ifLab <webmaster@iflab.org>, 2018
# 嘉杰 李 <jj.li@eliteu.com.cn>, 2018
# abby li <yc.li@eliteu.cn>, 2019
# ruiruillp <gaier1993@163.com>, 2020
# 百杰 陈 <bj.chen@eliteu.com.cn>, 2020
# Hongzhou, 2023
# Cecilia Liu, 2023
# Transifex Bot <>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-25 16:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-14 14:52+0000\n"
"Last-Translator: Transifex Bot <>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/core/admin.py
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: apps/core/admin.py
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: apps/core/admin.py
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: apps/core/admin.py
msgid "URLs"
msgstr "URL地址"

#: apps/core/admin.py
msgid "Social Sharing"
msgstr "社交共享"

#: apps/core/forms.py
msgid "A Facebook app ID is required to enable Facebook sharing."
msgstr "需要Facebook应用程序ID才能启用Facebook分享。"

#: apps/core/models.py
msgid "Platform Name"
msgstr "平台名称"

#: apps/core/models.py
msgid "Name of your Open edX platform"
msgstr "您的Open edX平台名称"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment Key"
msgstr "分段密钥"

#: apps/core/models.py
msgid "Segment write/API key."
msgstr "分段写入/API 密钥。"

#: apps/core/models.py
msgid "Theme Name"
msgstr "主题名称"

#: apps/core/models.py
msgid ""
"Name of of the theme to use for this site. This value should be lower-cased."
msgstr "此网站所使用主题的名称，应使用小写字母输入此值。"

#: apps/core/models.py
msgid "LMS base url for custom site"
msgstr "自定义站点的LMS的默认URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of this site's LMS (e.g. https://courses.stage.edx.org)"
msgstr "此网站 LMS 的根 URL地址（如 https://courses.stage.edx.org）"

#: apps/core/models.py
msgid "Catalog API URL"
msgstr "目录API的URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Root URL of the Catalog API (e.g. https://api.edx.org/catalog/v1/)"
msgstr "目录API的根URL地址（如：https://api.edx.org/catalog/v1/）"

#: apps/core/models.py
msgid "Terms of Service URL"
msgstr "服务条款URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Privacy Policy URL"
msgstr "隐私政策URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Homepage URL"
msgstr "主页URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: apps/core/models.py
msgid "Verified Certificate URL"
msgstr "认证证书URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Certificate Help URL"
msgstr "证书帮助URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about certificates"
msgstr "关于证书的疑问页面URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Learner Records"
msgstr "启用学员记录功能"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable the Records feature. The LMS has a similar setting."
msgstr "启用记录功能，LMS拥有类似设置。"

#: apps/core/models.py
msgid "Learner Records Help URL"
msgstr "学员记录帮助URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "URL of page for questions about Learner Records"
msgstr "关于学员记录问题页面的URL地址"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook App ID"
msgstr "Facebook应用程序ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Facebook app ID used for sharing"
msgstr "用于共享的Facebook应用程序ID"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter用户名"

#: apps/core/models.py
msgid "Twitter username included in tweeted credentials. Do NOT include @."
msgstr "Twitter用户名包含于Twitter证书内。请勿包含@。"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Facebook sharing"
msgstr "启用Facebook分享功能"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Facebook"
msgstr "授权分享到Facebook"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable LinkedIn sharing"
msgstr "启用LinkedIn分享功能"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via LinkedIn"
msgstr "授权分享到LinkedIn"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable Twitter sharing"
msgstr "启用Twitter分享功能"

#: apps/core/models.py
msgid "Enable sharing via Twitter"
msgstr "授权分享到Twitter"

#: apps/core/models.py
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: apps/credentials/forms.py
msgid ""
"All authoring organizations of the program MUST have a certificate image "
"defined!"
msgstr "所有参与程序编写的组织都必须提交一张证书图片！"

#: apps/credentials/models.py
msgid "The image file size must be less than 250KB."
msgstr "图片文件大小必须小于250KB。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Invalid course key."
msgstr "课程密钥无效。"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Signatory organization name if its different from issuing organization."
msgstr "若与开证组织名称不同，请输入签署组织名称。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Image must be square PNG files. The file size should be under 250KB."
msgstr "图片必须为正方形的PNG文件，且文件大小应小于250KB。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "awarded"
msgstr "获授"

#: apps/credentials/models.py
msgid "revoked"
msgstr "撤销"

#: apps/credentials/models.py
msgid "URL at which the credential can be downloaded"
msgstr "可下载证书的站点URL地址"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"The certificate available date and time that is set in Studio and copied to "
"Credentials. This should be edited in Studio."
msgstr "在Studio中设置并复制到资格证书可用日期和时间。这应该在Studio中编辑。"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Program UUID"
msgstr "程序UUID"

#: apps/credentials/models.py
msgid ""
"Display the associated organization's name (e.g. ACME University) instead of"
" its short name (e.g. ACMEx)"
msgstr "显示所关联的组织/机构名称（如：ACME大学），请勿输入简称（如：ACMEx）"

#: apps/credentials/models.py
msgid "Use organization name"
msgstr "使用组织名称"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"I completed a course at {platform_name}. Take a look at my certificate:"
msgstr "请查看我在{platform_name}完成课程所获得的证书："

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{first_org} and {second_org}"
msgstr "{first_org} 及 {second_org}"

#: apps/credentials/views.py
#, python-brace-format
msgid "{series_of_orgs}, and {last_org}"
msgstr "{series_of_orgs}，及{last_org}"

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid ""
"successfully completed all courses and received passing grades for a "
"Professional Certificate in"
msgstr "已完成所有课程并通过获得职业证书所需的合格分数线"

#: apps/credentials_theme_openedx/templates/openedx/credentials/programs/professional-certificate/certificate.html
msgid "Professional Certificate"
msgstr "专业证书"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
msgid "Cache cleared."
msgstr "缓存已清除"

#: apps/edx_django_extensions/views.py
#, python-brace-format
msgid "{action} is not a valid action."
msgstr "{action}不是有效的动作。"

#: apps/records/api.py
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: apps/records/models.py
msgid "sent"
msgstr "已发送"

#: apps/records/models.py
msgid "other"
msgstr "其他"

#: apps/records/models.py
msgid "User credit pathways can only be connected to credit pathways."
msgstr "用户信用度路径只可与信用度路径连接。"

#: apps/records/views.py
msgid "Program Listing View"
msgstr "查看程序列表"

#: apps/records/views.py
msgid ""
"The following is a list of all active programs for which program records are"
" being generated."
msgstr "以下列表中的程序均已生成程序记录。"

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "Issuer ID"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/admin.py
msgid "At least one Issuer must be always enabled!"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/composition/open_badges.py
msgid "Open Badges Specification v3.0.1"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/composition/status_list.py
#: apps/verifiable_credentials/storages/status_list.py
msgid "Status List 2021"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/composition/verifiable_credentials.py
msgid "Verifiable Credentials Data Model v1.1"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Couldn't find such issuance line: [{issuance_uuid}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
#, python-brace-format
msgid "Seems credential isn't active anymore: [{credential_id}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Provided data didn't validate"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/main.py
msgid "Issued verifiable credential can't be verified!"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Related Open edX learner credential"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Completeness indicator"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Issuer DID"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Target storage identifier"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential subject DID"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Verifiable credential specification to use"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Defines a position in the Status List sequence"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "Keeps track on a corresponding user credential's status"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "program certificate"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "course certificate"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid "program certificate for passing a program {program_title}"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ", with total {hours_of_effort} Hours of effort required to complete it"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{credential_type} is granted on program {program_title} completion offered "
"by {organizations}, in collaboration with {platform_name}. The "
"{program_title} program includes {course_count} course(s){effort_info}."
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
#, python-brace-format
msgid ""
"{recipient_fullname} successfully completed all courses and received passing"
" grades for a Professional Certificate in {program_title} a program offered "
"by {organizations}, in collaboration with {platform_name}."
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid "recipient"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/models.py
msgid ""
"Issuer secret key. See: https://w3c-ccg.github.io/did-method-"
"key/#ed25519-x25519"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/status_list.py
#, python-brace-format
msgid "Status List generation failed: [{issuer_id}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/issuance/utils.py
msgid ""
"There are no enabled Issuance Configurations for some reason! At least one "
"must be always active."
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/management/commands/create_default_issuer.py
#, python-brace-format
msgid "Verifiable Credentials feature is not enabled [{feature_name}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
msgid "Mandatory data is missing"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
msgid "Credential identifier must be valid UUID: ['credential_uuid']"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-format
msgid "No such user credential [%(credential_uuid)s]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-brace-format
msgid ""
"Provided storage backend ({storage_id}) isn't active.                 "
"Storages: {active_storages}"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/rest_api/v1/views.py
#, python-brace-format
msgid "Can't find an Issuer with such ID [{issuer_id}]"
msgstr ""

#: apps/verifiable_credentials/storages/learner_credential_wallet.py
msgid "Learner Credential Wallet"
msgstr ""

#: templates/404.html
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: templates/500.html
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: templates/_actions.html
msgid "Print or share your certificate"
msgstr "打印或分享您的证书"

#: templates/_actions.html
msgid "Share this certificate via Facebook"
msgstr "分享此证书至Facebook"

#: templates/_actions.html
msgid "Tweet this certificate"
msgstr "分享此证书至Twitter"

#: templates/_actions.html
msgid "Add to LinkedIn profile"
msgstr "添加至LinkedIn用户资料中"

#: templates/_actions.html
msgid "Add this certificate to your LinkedIn profile"
msgstr "添加此证书至您的LinkedIn用户资料中"

#: templates/_actions.html
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: templates/_actions.html
msgid "Print this certificate"
msgstr "打印此证书"

#: templates/_footer.html
msgid "Legal Policies"
msgstr "法律政策"

#: templates/_footer.html
msgid "Terms of Service & Honor Code"
msgstr "服务条款 & 荣誉准则"

#: templates/_footer.html
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/_footer.html
msgid ""
"All rights reserved except where noted. edX, Open edX and the edX and Open "
"edX logos are registered trademarks or trademarks of edX Inc."
msgstr ""
"© edX Inc. 保留所有权利，特别标注除外。edX、Open edX、edX 及 Open edX 标识均为注册商标或 edX Inc. 的商标。"

#: templates/_footer.html
msgid "Powered by"
msgstr "由提供"

#: templates/base.html templates/credentials/base.html
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳转到主要内容"

#: templates/credentials/base.html
#, python-format
msgid "Congratulations, %(user_name)s!"
msgstr "祝贺%(user_name)s！"

#: templates/credentials/base.html
#, python-format
msgid ""
"You worked hard to earn your certificate from %(platform_name)s — share it "
"with colleagues, friends, and family to get the word out about what you "
"mastered in %(program_display_name)s."
msgstr ""
"您努力学习获得了 %(platform_name)s 的证书 - 与同事、朋友和家人分享，以宣传您在 %(program_display_name)s "
"中掌握的知识。"

#: templates/credentials/edx_ace/common/base_body.html
#, python-format
msgid "Go to %(platform_name)s Home Page"
msgstr "前往%(platform_name)s主页"

#: templates/credentials/edx_ace/common/base_body.html
msgid "All rights reserved"
msgstr "保留所有权利"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"Congratulations on completing the %(program_title)s %(program_type)s "
"Program!"
msgstr "恭喜你完成了 %(program_title)s %(program_type)s 课程！"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.html
#, python-format
msgid "Sincerely,<br/>The %(platform_name)s Team"
msgstr "真挚地，<br/> %(platform_name)s 团队"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
msgid "Sincerely"
msgstr "真挚地"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/body.txt
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid "The %(platform_name)s Team"
msgstr "%(platform_name)s 团队"

#: templates/credentials/edx_ace/programcertificateissuedmessage/email/subject.txt
#, python-format
msgid ""
"Congratulations for finishing your %(program_title)s %(program_type)s "
"Program!"
msgstr "恭喜你完成了 %(program_title)s %(program_type)s 课程！"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Supported by the following organizations"
msgstr "由以下的组织提供支持"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "logo"
msgstr "徽标"

#. Translators: This phrase is followed by a statement of the learner's
#. achievement. e.g. 'has completed the course'
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid ""
"{start_span}This is to certify that{end_span} {start_strong} {user_name} "
"{end_strong}"
msgstr "{start_span}此证书为{end_span} {start_strong} {user_name} {end_strong}"

#. Translators: organization_name is the display name for the provided
#. organization e.g (e.g., Test Organization).
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-format
msgid ""
"a program offered by %(org_name_string)s, in collaboration with "
"%(platform_name)s."
msgstr "程序由%(org_name_string)s与%(platform_name)s合作提供。"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Noted by"
msgstr "由......标记"

#. Translators: This phrase appears on certificates to show the issue date
#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid "Issued {month} {year}"
msgstr "发布 {year} {month} "

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Valid Certificate ID"
msgstr "有效证书ID"

#: templates/credentials/programs/base.html
msgid "Effort"
msgstr "速率"

#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-format
msgid "%(num_hours)s hour"
msgid_plural "%(num_hours)s hours"
msgstr[0] "%(num_hours)s个小时"

#: templates/credentials/programs/base.html
#, python-brace-format
msgid ""
"For tips and tricks on printing your certificate, view the {start_anchor}Web"
" Certificates help documentation{end_anchor}."
msgstr "如需打印证书的技巧提示，请参考{start_anchor}网站证书帮助文档{end_anchor}。"

#: templates/management.html
msgid "Management View"
msgstr "管理视图"

#: templates/management.html
msgid "Clear cache"
msgstr "清理缓存"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent an updated program record for %(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s已向%(program_name)s发送修改程序记录。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent their completed program record for "
"%(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s已向%(program_name)s发送已完成的程序记录。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s has sent their partially completed program record for "
"%(program_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s已向%(program_name)s发送部分完成的程序记录。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"%(user_full_name)s would like to apply for credit in the %(pathway_name)s."
msgstr "%(user_full_name)s有意向申请%(pathway_name)s的学分。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
#, python-format
msgid ""
"Please view or download %(user_full_name)s’s public program record to "
"determine their credit eligibility status."
msgstr "请查看或下载%(user_full_name)s的公共程序记录，以确认其学分资格状态。"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
msgid "View Program Record"
msgstr "查看程序记录"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.html
#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/body.txt
msgid "Download Record (CSV)"
msgstr "下载记录（CSV）"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/subject.txt
#, python-format
msgid "%(program_name)s Updated Credit Request for %(user_full_name)s"
msgstr "%(program_name)s更新了%(user_full_name)s的学分申请"

#: templates/records/edx_ace/programcreditrequest/email/subject.txt
#, python-format
msgid "%(program_name)s Credit Request for %(user_full_name)s"
msgstr "%(program_name)s提出%(user_full_name)s的学分申请"

#: urls.py
msgid "Credentials Administration"
msgstr "证书管理"
